絲打搭車小心啲

話説我係九龍塘上車，呢條油係電梯落去個陣，行係女仔後面，偷拍女仔背面。

咩油？雞油定花生油？

得張圖就放上嚟
我話條女偷拍緊條仔都得啦

你咪又係偷拍人地後面

影背面好似無犯法
如果影背面都犯法
好多人係地鐵影snapchat影到其他人都犯法

對唔住囉。。我淨係想叫大家小心啲

都係，但係我想叫大家小心啲姐🤦🏻‍♂️

下，姐係成日都見到？

佢岩岩上到車之後，見到個鬼妹坐左係到，佢即刻走係人地前面，佢開左個相機想影人既個一下，咁岩就開門，之後佢想禁影相，然後佢無熄聲，柒到喊